許志安既歌真係好正

隨便搵幾首佢都入形入格，將來再唱一定更有感情

晴天太薄 只怕碰到已經粉碎
愛如何碰到衝擊都可不碎
塵埃太大 一切剎那散於街裡
要是還有愛 將一些記在心裡

早知一定與你分手 最愛往往難以相廝守

曾聽說有許多戀愛 沒有結果 卻剩傷心者感慨